是誰偷走了美斯的時間?

歐聯淘汰賽,頂多都只係1個月
但係美斯過去一年的時間?
到底去左邊?
點解大家好似一點印象都無
記憶比篡改了?還是時間被盜走了
是神偷了?是C朗偷了?還是美斯自己偷了
我通通都不知道,但我只知道,那段時間是美斯的寶貴回憶

一個西甲,一個國王盃,一個國際足總金球獎,一個西甲神射手
它們到底去了邊?
點解大家只把重點收在美斯在歐聯既小小失敗
而忘記了它們?
話美斯獨食,唔該你自己睇下巴賽精華,睇下美斯助攻數
話美斯唔識射罰球,自己睇下西甲罰球數據
話美斯黑面,自己睇下美斯平時接受待人接物,有幾好笑容
巴賽好多隊友都話美斯最好相處 更衣室入邊最無架子

你估美斯踢巴塞
唔想有好似足球小將咁既知心隊友
唔想有好似ONE PIECE咁既團結志同道合的夥伴
無啊,佢只係一個愛德華艾力克
手腳受傷了,要獨自背負罪名去尋找入球

點解短短一兩個月
一向團結既連登會變到分裂
大家平時反C朗既精神
點解會盪然無存?
大家可以回來嗎

死矮狗去中超屈機算啦

呢篇野最神似既係捉到班花狗既嘔心寫作技巧
又反問，又有啲嘔心句子EG標題

我俾8.2分你

見到花迷就覺得肉酸

咪咁寫野啦，我係花迷都覺得嘔心

john owen

好撚尷尬，有時間去讀下書啦，寫到不倫不類咁。

高登第一朗迷

點解想係中國飲到正常牛奶都可以咁撚難

蒙牛偷走了美斯的時間

勁果陣就吹奏
廢果陣就講撚到個個迫害